知唔知肥絲坐櫈會變成點

施旑婕，因為絲椅折

1

好低汁

ok

2

平安夜都唔出街

6/10

知唔知點解馬丁露乜鳩點解唔出街？

我都唔知

麻麻

OK

冇人約

施旖婕

佢頂聖誕帽冇咗

好呀，一齊食聖誕大餐？

哩個算唔勉強架啦

你咩意思呀

攬返

太低汁

低汁到笑...

屌撳錯組合